跌左銀包

小巴旺角去秀茂坪小巴跌左黑色銀包
內有証件
簿酬